女朋友是多面人

是咁的，朋友初相識女朋友平時相處黑口黑面，冇親密接觸，唔多講自己啲野俾佢聽，多數係我朋友講自己啲嘢畀佢聽，可以話係零交流，但係佢對住佢啲朋友同埋講電話嘅時候突然之間又可以變到成個人好social， 同埋佢啲表情好浮誇， 有時我朋友氹下佢，佢啲表情即刻可以扮到好開心， 有時買嘢又會識得嗲下人攞著數， 攞唔到就即刻西面， 發脾氣走人， 平我朋友whatsapp佢，佢只會回覆表情符號， 但我朋友認識佢屋企人。

感覺佢個人好假，唔知幾時真幾時假， 同埋唔知係咪有嘢隱瞞住我朋友， 女人真係恐怖好識耍手段， 我驚我朋友畀佢呃， 因為我朋友係兩個女人之間揀咗佢。成個真心放咗落去。

利申: 代朋友問

唔洗驚 你朋友係已經俾人呃緊

其實你唔講代友問有咩分別

真的嗎？女人全部都係衰人，良心當狗肺，佢一定會有報應㗎！

不是我

個女仔思想好獨立，唔想靠男人同唔想结婚，不過都成35歲，又出過國讀大學

push